const data = [
    {
        id: 1,
        question: "Was ist der höchste Punkt im Skigebiet Les 2 Alpes?",
        options: {
            a: "2.800 m",
            b: "3.200 m",
            c: "3.560 m",
            d: "3.800 m",
        },
        correct: "c",
    },
    {
        id: 2,
        question:
      "Wie viele Kilometer Pisten stehen insgesamt im Skigebiet Les 2 Alpes zur Verfügung?",
        options: {
            a: "150 km",
            b: "200 km",
            c: "250 km",
            d: "300 km",
        },
        correct: "c",
    },
    {
        id: 3,
        question:
      "Wie viele Kilometer machen die Pisten für Anfänger im Sektor „La Toura“ aus?",
        options: {
            a: "10 km",
            b: "15 km",
            c: "20 km",
            d: "25 km",
        },
        correct: "b",
    },
    {
        id: 4,
        question:
      "Wie viele Kilometer an Pisten sind im Skigebiet Les Menuires - St. Martin verfügbar?",
        options: {
            a: "99 km",
            b: "160 km",
            c: "216 km",
            d: "250 km",
        },
        correct: "b",
    },
    {
        id: 5,
        question:
      "Wo befindet sich der berühmte Snowpark „Freestyle Land“ in Les 2 Alpes?",
        options: {
            a: "Auf einer Höhe von 2.200 m",
            b: "Auf einer Höhe von 2.400 m",
            c: "Auf einer Höhe von 2.600 m",
            d: "Auf einer Höhe von 2.800 m",
        },
        correct: "d",
    },
    {
        id: 6,
        question:
      "Wie viele verschiedene Pistentypen stehen im Skigebiet Les 2 Alpes zur Verfügung?",
        options: {
            a: "3",
            b: "4",
            c: "5",
            d: "6",
        },
        correct: "b",
    },
    {
        id: 7,
        question:
      "Was ist der höchste Punkt, der im Skigebiet Les 2 Alpes zum Skifahren zugänglich ist?",
        options: {
            a: "3.400 m",
            b: "3.560 m",
            c: "3.800 m",
            d: "4.000 m",
        },
        correct: "c",
    },
    {
        id: 8,
        question:
      "In welchem Skigebiet befindet sich die längste Piste mit einer Länge von 12 km?",
        options: {
            a: "Les Menuires - St. Martin",
            b: "Val Thorens",
            c: "Courchevel",
            d: "Meribel",
        },
        correct: "b",
    },
    {
        id: 9,
        question:
      "Wie hoch ist die maximale Höhe des Skigebiets Hochzillertal-Hochfügen-Spieljoch?",
        options: {
            a: "1.500 m",
            b: "2.050 m",
            c: "2.378 m",
            d: "3.250 m",
        },
        correct: "c",
    },
    {
        id: 10,
        question: "Was ist die längste Piste in Les 2 Alpes?",
        options: {
            a: "12 km",
            b: "14 km",
            c: "16 km",
            d: "18 km",
        },
        correct: "c",
    },
    {
        id: 11,
        question:
      "Welche Höhe hat die Talstation des Ski-Dorados Hochfügen-Hochzillertal?",
        options: {
            a: "1.000 m",
            b: "1.200 m",
            c: "1.500 m",
            d: "1.800 m",
        },
        correct: "с",
    },
    {
        id: 12,
        question:
      "Wie viele Kilometer Pisten stehen im Skigebiet Hochzillertal-Hochfügen insgesamt zur Verfügung?",
        options: {
            a: "60 km",
            b: "70 km",
            c: "80 km",
            d: "89 km",
        },
        correct: "d",
    },
    {
        id: 13,
        question:
      "Welche Länge hat die längste Talabfahrt im Skigebiet Hochzillertal?",
        options: {
            a: "5 km",
            b: "7 km",
            c: "10 km",
            d: "12 km",
        },
        correct: "b",
    },
    {
        id: 14,
        question: "Wie viele Lifte gibt es im Skigebiet Spieljoch?",
        options: {
            a: "5",
            b: "6",
            c: "7",
            d: "8",
        },
        correct: "c",
    },
    {
        id: 15,
        question:
      "Wie viele Kilometer an Pisten sind insgesamt im Skigebiet Hochzillertal-Hochfügen-Spieljoch verfügbar?",
        options: {
            a: "89 km",
            b: "102 km",
            c: "171 km",
            d: "542 km",
        },
        correct: "b",
    },
    {
        id: 16,
        question: "Welcher Punkt ist der höchste im Skigebiet Mayrhofen & Hippach?",
        options: {
            a: "2.000 m",
            b: "2.500 m",
            c: "3.250 m",
            d: "2.700 m",
        },
        correct: "b",
    },
    {
        id: 17,
        question:
      "Wie viele Kilometer Pisten bietet das Skigebiet Mayrhofen & Hippach?",
        options: {
            a: "120 km",
            b: "142 km",
            c: "160 km",
            d: "180 km",
        },
        correct: "b",
    },
    {
        id: 18,
        question: "Wie viele Schlepplifte gibt es im Skigebiet Hochzillertal-Hochfügen-Spieljoch?",
        options: {
            a: "21",
            b: "13",
            c: "43",
            d: "9",
        },
        correct: "a",
    },
    {
        id: 19,
        question:
      "Wie viele Lifte gibt es insgesamt im Skigebiet Mayrhofen & Hippach?",
        options: {
            a: "40",
            b: "42",
            c: "44",
            d: "46",
        },
        correct: "c",
    },
    {
        id: 20,
        question: "Auf welcher Höhe befindet sich der Snowpark Betterpark Hochzillertal?",
        options: {
            a: "545 m",
            b: "1.500 m",
            c: "2.050 m",
            d: "2.378 m",
        },
        correct: "c",
    },
    {
        id: 21,
        question: "Was ist die maximale Höhe im Skigebiet Les Arcs/Peisey-Vallandry?",
        options: {
            a: "3.226 m",
            b: "3.300 m",
            c: "3.512 m",
            d: "3.800 m",
        },
        correct: "a",
    },
    {
        id: 22,
        question: "Wie viele Kilometer an Pisten sind insgesamt im Skigebiet Les Arcs/Peisey-Vallandry verfügbar?",
        options: {
            a: "70 km",
            b: "104 km",
            c: "200 km",
            d: "425 km",
        },
        correct: "c",
    },
];
export default data;
